召文宣（急問）

有無文宣巴絲可以幫我整中學人鏈文宣圖
感謝

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

個日既路線圖